連登出新Game

仲可以雙打，唔知棋靈王幾時同我打返場友誼波

幾好玩

冇粒操作掣好難玩

好難反應得切

隻連豬個移動幅度有啲怪
成日捱到分幾就中支那肺炎

我覺得之前隻game 好挽啲

玩連豬避到武漢肺炎
唔識避白衣人比佢亂棍打死